紅十字會係咪on9㗎，西貢大把血俾你吸喇

個個食海鮮斬到一頸血

低質

蝗血還蝗血
港血還港血

無謂溝壞血統

又低質返

但我笑咗